攬炒吧劉祖達係咪當年野心太大，走去同SWHK重光團隊分身家先搞到依家半紅不黑咁？

分完身家反而信譽下降
再淡出國際線
所以話人幾時都要認清楚自己位置

係

攬炒巴 呃鳩我十皮仍不休
近日舊同事說你已 飛歐洲抗爭十數週
攬走錢 聲稱要制裁全香港
但事實如若倡議要用八皮嘢
有證據解釋經費嗎？似乎沒有

被打因為共產黨？ 誰人會信 是弱智嘛？
如果要派人威脅你 你其實應該死了啦

那熱民時光 不用常回看
能成功參與永續Basic Law 就不必再參選
這熱民時光 未必地老天荒
陳云根錦滿太念念才難忘
期望議席留十年 最難是放

最重要嘅宣傳網址你冇copy到

你唔幫手貼？做左副主席就唔洗做？

感謝你支持 黃兆健 。 請輸入金額：HKD 請輸入顯示文字：

- 熱血時報網站連結

立暴劉早

課一蚊學cryus. Wong 得唔得

冇原因你sqj

最好唔好啦。。。

反叫算唔算原因.

都算嘅
拉啦 我做錯左

你怕反